有無巴絲仲玩緊agar.io

不如一齊

你提起就想玩

home office自不然就想玩

前幾日諗起隻驚但唔記得個名

slither io 正d

諗起啲pk玩team

宜家開返全部都係日本/韓國人

GAME除左 AGAR係咪全部都係電腦人黎?

其實幾好玩

有沒巴打想玩

我玩緊

組隊打冧班日本/韓仔

揮手⋯⋯

有女唔上
摺耳貓飛踢
動L妹
可樂
台妹世界第一
仲有好多唔記得名又一齊玩過嘅巴絲
我係佛已飛呀

有沒tg

強帖留名啊巴打

以前勁多人叫

懷仔

有冇人入china server

對呢啲名都有印象

以前有個DC一齊玩,果陣大家一齊合作細食大幾好玩

仲有等埋發叔

記得嗰陣打到啲鬼佬加埋HKG字頭做鬼
捉鬼捉到癲

而家冇人玩?

忽然想玩

want play

求組隊